集思廣益 如何可以令cctxb 係運動中失去佢fake news既價值

好多人呢幾日都唔小心聽到睇到燥，但好似忽略左對方呢個武器有既影響力。有無辦法令出街食lunch 少d呢種大氣電波噪音呢？運動中間/之後，業內業外可以做既事？

如題

有啲野唔小心擋住鏡頭

例如紙牌寫住天滅乜乜？

或者有人鏈入唔到去

可唔可以去tvb電視城野餐

人地要返工要出車嫁，唔係邊有新聞播俾大灣區七百萬觀眾睇呀

啱喇 粗口都好似唔出得街架

搵定東張播D草地野餐片先